想統計下有幾多人allin左4:2

得你一個

me